點解youtuber大部份都係讀唔成書？

係咪諗住靠youtube拍片可以上位賺大錢？

因為拍片唔係考核範圍之一

應該係 youtube 個設計問題，多數讀書唔成嘅人會收到讀書唔成嘅youtuber 資訊，所以樓主先覺得多數youtuber係讀書唔成嘅人

正常都係咁，你係 google search 咩多，自然係 youtube 會 suggest 你睇咩多

真…

而家youtube派親比我都係鹹濕野